奶共Tripadvisor，大家有咩想同佢講

武漢肺炎 Wuhan Virus Chinese Virus
Bye Bye Tripadvisor

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

支資入咗股，不了

TripAdvisor於2019年獲Ctrip入股。
Ctrip大股東為百度。
百度由中國商人李彥宏擁有。

============================
共業 REDSTOP
Android: